呢排行雷行得咁密，有無手足同我一樣唔多夠膽抽熱城水

見到老夫子圖都唔敢留言

陳云好似唔敢出街

我買咗避雷針